如果林鄭炒左李嘉超 市民就會信你有誠意

直頭唔需要再出黎扮喊道歉

心諗 警務處明明under保安局
李嘉鳩作為部門之首
乜都唔知 仲要淨係識得推卸責任

呢壇野就明明佢搞出黎
所以警民衝突係佢導致
有義士犧牲係係佢導致
問責辭職係必須！

撒回呀屌 收返暴動定性 同埋炒左佢自己

成個內閣由太古廣場天台跳落嚟我就考慮吓原諒呢班賤種
ps:係寫字樓天台唔係商場天台,唔撚准玷污我地烈士嘅地方